我叫日本人罷食元氣星巴克算

依排咁多文宣，前排又爆有蟲，經理又照比食客，都唔明點解仲夠膽食
換轉係日本，一早爆大新聞，全日本人都罷食啦

所以依家寧願用同樣時間花係日本文宣算，起碼日本唔會白痴到新聞報哂有蟲壽司，有哂化驗報告，都仲會去食攞自己條命搞。
同埋日本人真係有團結性，大家話唔食就真係唔食，日本麥當勞已經係成功例子。

除左元氣，我會叫埋日本人罷飲星巴克。日本市場係美國總公司全資擁有，作為佢地既第二大市場，我諗有必要令日本人知道星巴克係其他先進地方竟然會用公廁水沖咖啡。兩件事一次過係日本爆出黎，應該會令日本社會特別關心依兩間公司係當地衛生情況。

再者，日本人都有必要知道依兩間公司既香港合作商(美心)，係一間咩野公司。日本社會咁重視道德觀念，相信佢地會再三考慮會否光顧元氣同星巴克。日本人另一特色係好強烈羞恥心，當全日本都鄙視呢兩間公司時，係冇人去食，因為佢地恥與為伍。

上個post
[星巴克 元氣員工快入] 美心金蛋就快破裂 [黃之鋒 周庭 快睇]

老老實實
呢兩年因工作關係香港大阪兩邊走
我連邊度有元氣我都唔知

利申：新大阪（仲遠啲兼隔一條河）

香港人平就得嫁啦
「比個機會佢啦」

上次去日本好多人食M記wor

無人幫襯，做左幾多嘢過幾年先洗到底

老實講 日本咁多快餐店，好多替代品，要杯葛麥記好易
香港

佢地換左外國人女CEO先起死回生

52歲阿嬤 如何讓日本麥當勞起死回生？

雖然都係唔會食,
但日本人做野同垬蛆真係有分別

日本人團結性好強架，話唔食就一定唔食

呢點一定, 邊似港豬仲食黑心同扑野家

但個CEO真係勁, 佢呢個做法係華人商家無可能做, 因為效率極低,
真係要時間一點一滴咁儲返嚟。

日本果邊好似唔關事？
我地罷係罷美心旗下

要令日本總公司係美心手上攞番專營權

睇喜茶排長龍就知港豬冇得救

東京澀谷有間元氣

香港仲係排緊隊

儍啦...你估日本經濟好到連專營權錢都唔賺咩...美心唔到咪又係第二間大陸財團到...請返美心啲人做顧問咪一樣...

一於美心拿住又要佢賺唔到錢先叫絶!

日本元氣同starbucks 唔同公司代理嫁喎

元氣 = 新加玻公司.
starbucks 唔駛講都知美國..
佢地只係賣經營權比香港代理.
可以嘗試簽名呼籲總公司唔批經營權比美心既..